<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Welcome Yaponodrocher! on Yaposhka</title>
    <link>http://localhost/</link>
    <description>Recent content in Welcome Yaponodrocher! on Yaposhka</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 22:36:23 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Car is my life!</title>
      <link>http://localhost/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 22:36:23 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вези-вези-меня-лансер&#34;&gt;Вези, вези меня лансер&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Всё про японцев&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mitsubishi ASX</title>
      <link>http://localhost/posts/asx/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/asx/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;asx&#34;&gt;ASX&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mitsubishi ASX (Active Sports Crossover) — компактный кроссовер японской компании Mitsubishi Motors. Производится с 2010 года.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Некоторые характеристики:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Двигатели: 1,6 л (117 л. с.) в комбинации с 5-ступенчатой механической трансмиссией и 2,0 л с вариатором INVECS-III.&#xA;Система полного привода: с электронным управлением, которая позволяет выбирать один из трёх режимов полного привода в зависимости от дорожных условий или погоды.&#xA;Клиренс: 215 мм.&#xA;Эргономика: сиденья с комфортной поддержкой, просторный салон, лаконичная и легко читаемая приборная панель. Задние сидения, складывающиеся 60/40 и позволяющие размещать крупные грузы, оставляя место и для пассажиров. 1&#xA;В Северной Америке автомобиль продаётся как Mitsubishi Outlander Sport.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mitsubishi Eclipse</title>
      <link>http://localhost/posts/ecl/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/ecl/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;eclipse&#34;&gt;Eclipse&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mitsubishi Eclipse — четырёхместное (2+2) спортивное купе. 12 Выпускался с 1989 года по 2011 год, только в леворульном варианте. Назван в честь английской скаковой лошади XVIII века, выигравшей 26 забегов. В США также продавался под именами Eagle Talon и Plymouth Laser.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Было создано четыре поколения автомобиля:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Первое поколение (1989–1994). Тип кузова — 2-дверное купе.&#xA;Второе поколение (1995–1999). Тип кузова — 2-дверный кабриолет, 2-дверное купе.&#xA;Третье поколение (2000–2005). 14 Тип кузова — 2-дверный кабриолет, 2-дверное купе.&#xA;Четвёртое поколение (2005–2011). Тип кузова — 2-дверный кабриолет, 2-дверное купе.&#xA;Также с 2017 года выпускается Mitsubishi Eclipse Cross — компактный кроссовер.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mitsubishi Lancer Evolution</title>
      <link>http://localhost/posts/evoix/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/evoix/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;evolution&#34;&gt;Evolution&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mitsubishi Lancer Evolution X — это спортивная версия популярной модели Lancer, дебютировавшая в 2007 году.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Внешний вид автомобиля отличается резкими линиями, агрессивным оскалом переднего бампера и массивным задним спойлером. 13 Заряженную версию от обычного автомобиля легко отличить по агрессивным прорезям на капоте и развитому аэродинамическому обвесу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Под капотом находится двигатель с обозначением 4B11T, созданный альянсом Chrysler, Mitsubishi Motors и Hyundai Motor Company. 13 Он имеет двухлитровый объём, рядную четырёхцилиндровую компоновку и мощность чуть ниже 300 лошадиных сил (хотя в разных исполнениях может иметь и свыше 350 л.с.).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mitsubishi Outlender</title>
      <link>http://localhost/posts/3outlnder/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/3outlnder/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;outlender&#34;&gt;Outlender&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mitsubishi Outlander — внедорожник, который выпускается с 2001 года. 3&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Первое поколение появилось на волне популярности кроссоверов, в 2001 году. Оригинальное название на японском рынке — Airtrek. В 2005 году на смену пришло второе поколение, при этом Airtrek/Outlander I ещё один год выпускался параллельно с новинкой. Выпуск Outlander II был налажен и в России, на заводе в Калуге. Специально для страны была разработана семиместная модификация, с двумя складывающимися креслами в багажном отделении. 3&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
